今日無罷市既祝福你長買長有日日輸錢

除左走貨保平安既
其餘一律祝福
日日輸錢日日心情都差
理閪得你係咪日日有錢黎輸
總之要你成世不得安寧
回頭是岸呀